[樂於助人] 又有警犬想紅 咪幫下佢

on9仔有樣睇

Push

好能型出哂水

狗既智商真係低 成日兩件事溝埋一齊比較價值 見利忘義之徒

班on 9 仔仲未明法治係咩意思？

最撚on9就係講埋啲乜撚有事唔好報警
dllm你有人工出架麻？
唔係真係比錢養你班垃圾淨係打鳩香港人呀？
講埋啲野都九唔撚搭八 講到自己義工咁撚樣